{
"1" : {"question": "Функция: спрятать", "rightAnswer": ".hide();"},
"2" : {"question": "Функция: показать", "rightAnswer": ".show();"},
"3" : {"question": "Функция: добавить класс", "rightAnswer": ".addClass();"},
"4" : {"question": "Функция: удалить класс", "rightAnswer": ".removeClass();"},
"5" : {"question": "Функция: переключить класс", "rightAnswer": ".toggleClass();"},
"6" : {"question": "Функция: получить/установить ширину", "rightAnswer": ".width();"},
"7" : {"question": "Функция: получить/установить высоту", "rightAnswer": ".height();"},
"8" : {"question": "Функция: получить текущее значение первого элемента выборки или установите новое значение всем элементам.", "rightAnswer": ".val();"},
"9" : {"question": "Функция: получить/установить код html", "rightAnswer": ".html();"},
"10" : {"question": "Функция: получить/установить текст", "rightAnswer": ".text();"}
}